[改圖] 唔知有無得咁改呢?

想用呢張圖黎做wallpaper

但唔鐘意白色底

可唔可以將白底轉黑底

將龍貓變白色

有無高手

屌,勁

小畫家幫到你

點轉到架

三分鐘就秒左

小畫家咪得

Invert color 咪得囉

易到仆街
極度懷疑樓主低能

電腦白痴有罪咩

大家唔好話樓豬
佢係我地工場同學仔黎
今日上堂先播完龍貓俾佢睇

佢地工場同學仔啊唔係佢同學啊

本身諗住入嚟笑吓
點知原來樓豬弱智

痴撚線嫁，係咪真係低能成咁

好似小畫家都做到
ctrl+i
樓豬